同陌生人傾訴反而更開心

本應屋企人係對自己不離不棄嘅人
但好多時反而唔想屋企人為自己擔心所以只好扮堅強
唔希望為愛自己嘅人增添煩惱
依個時候應該搵朋友傾
但無奈個個都戴住面具做人
你要搵到一個真心唔會出賣你嘅朋友已經好難得
就算你搵到你又會設身處地考慮人哋亦都有佢哋嘅生活有佢哋自己嘅煩惱
根本唔好意思經常打擾人

有啲說話有啲心事
自己一個忍到頂唔撚順嘅時候真係想講出嚟
有人聽吓就夠
唔需要太專業嘅意見
唔需要咩額外嘅關心
唔需要維持長久嘅關係
就算隔住mon又好 一面之緣又好
彼此唔知道對方嘅身份背景過去
唔會因為你為人而對你有咩偏見
亦唔會因為你啲乜而利用你
咩都唔需要顧忌
搵到個陌生人傾然後就依度講完依度散
發洩完之後就算 你話咁樣幾好

你終於癲夠

同屋企人講太尷尬 同陌生人講有啲奇怪
所以都係自己收埋最舒服

我中意做人樹窿

個ac轉左手?

🥺樓豬好慘豬咁wo 。。。

鐘意啲熟人講多啲

個窿係咪點玩都得 我有大膽既想法

我想聽但佢唔講, 點都我慘d wo

有咩煩惱？

agree w/ u

因為你唔夠靚仔。。。

我個樣似金城武, 身高似吳彥祖

我麵包size

知唔個咩叫錦繡多味魚

屎得未牙

True

屌 又係你來

1999

巴打好撚幽默wo點做到架

樹窿你想點玩？

知唔知咩叫爽翻天

未試過傾計傾到爽